俄羅斯戰機喵準敘利亞學校，數名兒童被炸死 中俄兩國於安理會否決國際派員人道援助敘利亞

中俄兩國

how dare you!

UN仲留兩個垃圾國家係度

聯合國係一個笑話

垃撚圾

國聯2.0

發大佢啦

辣殺

UN當年成立嗰陣個邏輯真係太ON9
常任仲要有絕對否決權都未算最白痴
有乜可能俾佢地否決涉及自己嘅議案

諗起國際聯盟
我見到聯合國嘅未來

根本有理益衝突就要避席啦

但當初聯合國成立原意就係想防止再有世界大戰喎

你估真係為咗世界和平咩
用咩偉大名目都得
聯合國=五個戰勝國利益集團 , 係5個大佬傾數平台

中俄新納粹

國際聯盟翻版

有呢兩個國家真係笑撚左 散左去完啦好嗎UN
唔係話其他國家有幾好
但點都衰唔過呢兩個

Twitter?

一次大戰後都有聯合國 一樣引發二戰
因為聯合國根本癈

Push

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬再被捕- 24/12/2019

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳